真係好羨慕份工係自己興趣既人

為左生活日日做自己唔鍾意既野
仲要日做9個鐘

做得多就厭啦

日日9個鐘你有無諗過，當興趣變成職業就已經唔係單純既興趣
你鍾意扑野，但我逼你日日扑足同一條女9個鐘，你都厭啦

但好過比d唔鐘意既野爆菊

所以d 巴膠渣巴士其實件事好開心

agger
做自己唔喜歡嘅工 好易頹
畀唔到心機落去做

非常認同

但係會做到厭惡自己的興趣

會做到厭惡既我相信一係未夠鍾意
一係比香港既環境同生活壓力壓到唔能夠純粹去enjoy

都係運氣

有d咩工
歌手？演員？

人地覺得苦差 我覺得係興趣

份工係興趣

好多時都免費ot，甚至週末係屋企繼續做

咩工?

基本上唔係運動手工藝音樂咖啡自己生意真係唔知有咩工作可以係興趣
可能我個人真係冇乜興趣

咁你比人爆左九個鐘菊你仲有十三個鐘做返你鐘意做既野呀

你扑足九個鐘西 咁跟著果十三個鐘做咩

唔係好事

R&D，技術野

做嗰行厭嗰行

興趣係幫人搵錢？

兩睇，對得耐會厭，連原本果個興趣都冇埋

同意.
利申：對自己份工零熱情,100%為份糧

放工唔想再理個興趣

份工係興趣
自己可以俾extra時間出黎做 即使唔計workload都願意
一黎係自己有能力嘅 二黎好鍾意 三黎係覺得有意義